萬千星輝頒獎典禮2018 9

開唔開到10呢

又話唔睇tvb

Ali

ALI仲後生既

Lm

ALI

因因！

屌唔會
視后實係佢

ali bb

智雯加油！！！！！

胡定欣

女主角ali

有冇機雙料

gm

澄清:我係指視后應該黃智雯拎

Ail攞視后

ali ali ali

Show對波出黎講啦

Ali!!!!!

Ali Ali Ali

究竟有幾多個係人生低谷 然後tvb趁低吸納？
個個都係人生低潮個陣入黎

ali要食白果

煒

ali

因因

講陳煒點可以唔提啱啱入TVB法網追擊同郭政鴻

咁應該係黃智雯了

Ali吖

智雯！

因因拎視后
Ali慘慘豬

黃智雯！！

黃智賢最後隻手係咪妖馬明

無眼淚嘅

ALI俾棋靈王登走左啦

以為ali會拎女角色 煒哥拎女主

屌 豬肉獎

智雯all in

黃智雯

本身想ali同知雯一人一個

Ali一定得！

煒哥把聲做乜係咁走音

Ali!!!!!!

深宮計唔值有兩個獎

女煮係ali 定黃智雯

女主角唐姨

Mandy

ali ar

女主角應該係ali

咁佢係新加坡同馬拉都攞左，唔叫雙料叫咩

莫希萊個提名係屬於汪海澄㗎

又想ali 又想mandy
Why her

以為ali女角色智雯視后

唔好咁老定話因因一定視后
岩岩女飛比咗大冷fyy架

胡說八道係度 ali 無啦

Ali or mandy for 女主角

煒哥

智雯！智雯！智雯！

胡定欣閪哂面

支持kelly!
Kelly今晚正到

集氣 智雯視后

亞視收皮個陣

想ali

煒哥會唔會有視后

Dllmch 阿狗爆角啊!!!!

ali
ali
ali

？

世紀大問題，佢老公點可能唔屌？

個個都有拎張tempo
得馬明唔撚俾臉

Ali 同智雯好難揀

Ali同因因 會唔會係連登仔最大分岐既對決

馬明心諗：豬肉獎咁開心做乜

應該係黃智雯

影乜鳩

做乜

camman

ail la

頒比愛回家 我同你推到10

ali or 智雯啦

ali 食白果

Ali!!!!!!!!

成個鄧瑞雯咁

Ail ail ail ail

論演技，煒哥好過大塊田十條街

個cam man暈低左

發悔氣呀

Mandy女主角

Cameraman?

智雯

Ali應該係最受歡迎女角色啦

好緊張

肥波唔好再講啦

bobby收皮啦

笑死

ali ali ali ali ali ali

個cam做乜撚嘢

ali 又食白果

Aliiiiiiiiiiiii

Bobby做多咗

佢做乜鳩

應該黃智雯

I love ali

收嗲啦唔想知啊

李佳芯 女王角

alìiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

偉哥好靚

今日個個都要喊黎比tempo出鏡

多謝埋特首啦屌你老母

歐陽歡喜

佢做乜換衫 之前套藍色裙

方以因加油

又黎

仆街啦

All in智雯

唔係方以因我打爆個電視

Bobby 收得嗲未

Ali Ali Ali Ali

因因呀！！！

上年咁好命角色好

因因要攞啊

馬明係咪連自己拎都唔知
出黎咁既樣

Ali bb

擦鞋狗

我join

Bobby做乜春呀

煒哥視后唔該

Bobby段說話其實暗諷緊咩

Ali視后

鏡頭都閪撚埋

9 uper 波比

好撚長氣 攞獎咩

黃智雯收皮啦

bobby今日咩事

頒獎唔好講咁多廢話啦

低d 人工

點解要ali 食白果

ALI ALI ALI ALI ALI ALI ALI ALI

講撚完未呀

GAY

你班友唔好燈
全力支持胡定欣

Ali !
黃智雯之前拎左喇

智雯啦

Ali!!!

屌 死唔斷氣 多撚謝完未

lm

BOBBY今日歡喜哥上身

方以因！

ali俾人話推戲

煒哥攞埋視后啦

聽唔明

ali 又乜都無

圈佢唔該

aliiiiiiii

Bobby jm9

bobby好煩

bobby 做多左

Booby回完帶未

後面d人好似笑鳩佢咁

Ali就等多幾年先啦戲又屎

好正常 我係佢嘅話直情唔撚出現添呀

好撚老尷歐陽震華

黃智雯！！！！

行開d啦 屌你老母

夠啦 做多左了

女主應該黃智雯 一個人三個角色

希望ali啦

tvb 好無良

收爹啦屌

屌唔比都冇咁嬲
比個豬肉獎我把撚咩
唔嬲就假

Bobby好似串9 d 高層

佢身體唔好

Bobby 食屎啦，頒獎講咁多做乜

講完未啊死肥佬

應該係件衫太惹火，驚出唔到街

今晚大帥哥無獎拎我以後唔睇TVB

收皮啦 Bobby

智雯加油呀

bobby 講得好

多謝完未

圈佢啦

aaaaaaaaaaaaalllllllllllllllllllliiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

歐陽振華幾時多謝埋林鄭建造呢個咁好嘅香港比我發圍？

講夠未，好撚煩

ali冇啦，tvb點會俾佢

邊5強？？？

又大陸

我要ali

ali bb 安慰區

bobby好撚煩

集氣 黃智雯

收嗲啦bobby

頭先提名袁偉豪下面無乜人拍手
人緣差到

Ali拎一次求求你

收爹啦波比

比煒哥攞埋視后得唔得
黃智雯ali未夠班

奶共肥閪

Ali 拍拍拍 ali 拍拍拍

中央。。。

佢講咁耐

慘喇,BOBBY俾CC台狙擊硬

夠未

屌佢老母

煎pan個手勢仲好似拜拜你條尾咁

好撚尷尬

因因！！！

做乜撚

胡定欣班八婆龜物排隊拎都未到ali

奶共奶到

又唔俾ali
Ali都冇咩心要繼續做落下

最佳劇集

多左啦奶共狗

最佳女主仲唔係黃智雯？！

改革開放

以為佢攞獎

奶共 走啦dllm

奶共奶共到

乜撚野呀

炒啦屌

咁撚多爹既

咁撚長氣做咩

波比咁撚多口水

笑左出聲 講完班人 講自己 頒獎啦

bobby有林狗幾成功力

屌 收嗲啦

講夠未屌

講撚完未啊

屌你老母刷鞋狗 曬鳩曬d時間

快撚d 收嗲啦

Bobby做乜鳩嘢呀

你走啦 我唔想搞大佢

廢老走la

快撚D啦

做乜撚野呀死肥佬

R撈？

唔好講啦 收聲

智雯機會大左 加油

證明你係奶共狗呀

好煩

多謝習總?

中你老母

佢做咩事

Up夠未

alialiali

垃圾胡說八道會

黃智雯講演技無得輸！一定要攞呀！！！

中央台 r 撈

我鐘意睇bobby做戲 我唔會屌佢多嘢講

死開啦仆街

收嗲啦bobby又唔係你拎獎

比角啦撚樣妓

屌你老母
奶完共未

佢係度jm9

黑人問號

咩事？口水佬？

bobby自己講自己笑

杜生 杜汶澤

Bobby講夠未

搞咩

jm9

暗串

R機會

忠心做中共隻狗？

奶撚到

BOBBY好波

條友應該會收警告信
控制台個個都會

Bobby奶共狗

收皮啦bobby

呢個角度攞得靚

佢做乜野啊

bobby 走啦 無人鄧你唔抵

屌好撚尷尬

bobby自high笑撚死我

一開波都好地地 諗住多謝下群姐
依家唔知做乜鳩

好夠膽講

𢱑撈𢱑到

係唔係飲大咗

特登玩野，唔好屌佢啦

咁撚多嗲

講完未⋯

快啦

屌你老母 講撚完未呀共狗

奶job

傻撚左

我懷疑bobby係特登玩嘢

佢搞咩

做乜鳩？

發夢聽過佢宜家紅左開始擺架子 推劇唔肯開早唔肯開凌晨 tvb d監製開始唔想用佢啦

講野有骨

Bobby正廢老屌你咩

而家連bobby都好撚7煩

做多咗

成晚個個咁趕時間留比bobby吹水架?

R 咩 job

仲共過唯萎

Boddy呢d笑裡藏刀既人真係好撚恐怖

屌你老母擦鞋狗

多謝咁多人就係唔多謝杜生

bobby 係 tvb 福將
洗唔洗咁拉關係

黃智雯收皮

乜撚野流住tvb嘅血

屌假撚左？

咁多年形象無哂

Bobby跳左掣？

黃智賢：屌咁多年都唔化

痴撚左線

睇雜誌話套野食左佢聖誕d檔期
搞到佢冇得出去賺外快,搵少好多

本身鐘意睇佢
而家

應該似暗串tvb

bobby好似9up講到自己唔知講緊乜咁

Jm9

智雯演技真心好

Bobby搞咩咁節墮？
股票輸好多呀？

Ali爭個大劇本同好劇本
今年應該係黃智雯

頒獎啦屌你老母 咁撚多野講

Bobby知唔知自己唔係主角
好討厭

Up完未？

展PAN好似乜野都無5強

頒獎啦屌

BOBBY今日做乜 好似換左個靈魂咁

bobby係咪對左草

bobby 暗串 林文龍走過

R job do

Wtf bobby

bobby你頒獎WO
唔係拎獎WO
挀錯左?

等睇王浩信拎視帝

屌你啦

9upper ...

係咪想講佢冇份做法證 4

屌 走啦bobby

做乜撚呀

佢飲醉左？
做乜撚野啊

阻住得獎人時間

1991年 香港新姿態 卡拉屋企 主題曲
1997年 Mamma Mia 美味天王 主題曲
笑住掛住你 美味天王 插曲
2000年 君子好逑 金裝四大才子 主題曲
2008年 好學為福 尖子攻略 主題曲

歐陽震華你唱邊首

?

原本都幾鐘意bobby
屌過左今晚不了
奶共 擦鞋 食屎啦

比馬明感染咗 9up完未

正常呀 推

ali...

其實bobby 成段speech 係特登唔想多謝sandy 2 公婆

最後集氣 煒哥！

佢好煩呀

痴左線

收皮好冇

笑死 bobby做乜鳩

好尷尬

傻左？

屌你老母 bobby

撐Bobby

完喇好嗎

痴撚線 係咪傻撚左？

法證先鋒4

太多時間？

隊撚咗野

Ali Ali

bobby似係黎倒米多

快撚啲啦

bobby講夠未 叫群姐拖佢岀去啦 屌

Ali!!

笑乜撚

bobby 成日假笑

Bobby係咪奪咗舍

平日都幾鐘意bobby......
但你再講就真係.........

收嗲啦屌

屌你r撈r成咁

推

Bobby話有玄機 似暗𥚃嘲諷

講夠未呀屌你

aliiiii
aliiiiii
aliiiiiiii

好撚有骨

mama mia

頒啦屌
飲大左咁

Bobby 癲撚左

Mandy加油！！！

bobby 今晚痴撚咗線

講撚夠未

做乜鳩

諗起佢對坤哥

頒獎感受

BOBBY呢D先人千奇唔好得罪佢

All in 智雯!!!!!

煩膠

ali bb 呢

bobby同馬明今日都好似怪怪哋

關個獎乜事

收皮啦 無人想知啊

笑老母咩 講幾句又係咁笑 好撚尷尬阿 奶共狗

好似有骨咁
但又唔知講緊乜

講咁耐原來L 撈
上愛回家咪得囉

佢真係最撚虛偽嗰幾個之一
睇笑聲就知

屌佢講撚哂

Bobby好波

講咁耐野同個獎有乜撚關係

方以因

想串TVB 啦擺明

唔好講咁多

杜生

好正常姐

d通告咁辛苦點頂

Bobby咁大個人識唔識尊重

頒獎感受 哈哈哈
嬲嬲無獎拎要頒獎

Bobby 痴撚線

之前屌鳩坤哥

痴線頒獎嘉賓炸 講咁q多野

bobby你唔好咁啦
我仲想睇你客串開心速遞

singal王笑撚到

雖然坤狗抵屌
但佢玩坤狗其實都幾串

BOBBY搞乜春
廢老FEEL味好重

上完cctv以為自己係一哥？

因因啦應該

講咁多無人想知

智雯 ali 兩個都可以

我仲以為歐陽震華拎視后

黃智雯黃智雯

廢老歐陽

Bobby 好扮野

BOBBY又癡左線？

唔好再笑啦 屌

ali la

總結段發言：誇 一切要誇～

痴線想香港大陸兩邊食
返去奶共啦

咁咪底撚死囉

諗起BOBBY VS 昆哥

明明唔洗咁做都大把C9追

Ali！
黃智雯！

楊怡無啦 之前攞過 又無出現

原來投左共
真係講句野都唔同D

AliAliAliAliAliAli

好撚有骨成段嘢

呢排手好緊?

乜原來楊怡有份

應該係深宮計啦

9千幾留言

又黎宮心計

好明顯 老闆都串

黃智雯！！！

2揀1好難

可唔可以唔好再播宮心計d片段 真係好柒柒到要遮住對眼

又係胡定欣既話一人一信投訴tvb做馬

Ali最值得拎呢套

可能台下出事要拖時間

歐陽Bobby 已經去到 志矮level
玩串個party

Bobby似串緊高層？

Aliiii

方以因
Btw bobby收皮啦

比ali啦

歐陽震華，本來唔知點解痴乜能線咁q多嘢講
而家終於知，原來上完中央台，9 已 on

叻哥2.0

唔好係胡定欣！

ali啦

方以因！！！！！

智雯應該...
之前拎左

Ali!!!!!!!!!!!!!!

Ali goallllllllllllllllll

Bobby 好正

笑到好撚尷尬

可以開定10

佢係咪肯粗口

yeah

屌

好波

Aliiiiiiiii

ali好波

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

係咁尻笑無人理

ali！

ALI!!!!!!!!

Ali goallllll
Goslll
Goallllll

估唔到

咁咪唔好做tvb囉，出面大把世界

Ali ！

Ali !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母

Goallllll

ali！！！！！！

Ali👏🏼👏🏼👏🏼

下

好感動

wow ali bb

ALIIIIIIIIIIII

黃智雯呢屌

開定10

Tvb都要尊重

ALIIIIIIIL

真係

Ali!!!!!!!!!!

ali!!!!!!!!!!

ali！！！！q q

都話架啦

宇宙無敵方以因

on9

傻撚左？

ali好野

Ali得左啦！！

Goalllllllllll

Aliiiiiiiiiiii

今晚J Ali

Yeah !!! Ali

李佳芯！

棋靈王

Ali
未到佢啊

正啊

條裙好核突

好索

其實真係未夠料拎

好波呀 空間大改造！

真心定假膠 望下人地講發夢果兩隻字啦

wtf

ali!!!!!

條裙好靚

又燈成功

！！！！！！！！！！！！！！！

屌那星

正

終於順應連意嗌

終於中左一項 就係ALI 女主

bb

連登力量

Ali !!!!

Yaaaa

ali 換男朋友未

bb來了憑乜

有冇搞錯，ali贏黃智雯

頂 因因

wow

ali!

ali世界第一

Aliiiiiiiii!

老婆! 恭喜晒

🙈🙈🙈

Ali 最強

方以因做得咁好都冇
咁要有咩角色先到智雯？

黃智雯咁努力，冇回報

ali勁過學是學非d人咁十

黃智雯?
邊個黎

熄電視

竟然肯比佢

Ali世界第一

阿里寶寶

誇世代組合

Ya

ali 完全唔攬人

下........

梁烈唯

Ali平到

yup ali

胡定欣岩岩一臉期待

屌，點解係ali

恩恩呢

收皮啦Ali

一嚟就屌我

Ali真心靚

痴線，真係俾 Ali

熄電視，完。

一黎就了

Bobby 串到

ali!!!!!!

bb😘😘😘😘

搞掂！只要唔係黃智雯就得！

好野!!!

贏左

吓。。。。。
因因

唉，又無份

ali唔聲唔聲
乜聲勢都唔洗谷就拎到

D時間比波比個廢佬用晒

吊 無偉哥

有冇人CAP到ali岩岩伸利果下

黃智雯呢.........................

Ali上位超級快

條裙咁樣衰都著到咁靚

陳煒好過Ali 啦屌

狂賀 Ali!!!!!

好似吉姆

好坦白 應該智雯攞

方以因 好d 姐

翠如同佢同佢拍戲
而家ali都視后了

黃智雯攞咗星馬就冇香港

Yeah !!! Ali!!!!!!!!

bobby吹太耐
撩ali

Yeah!!!!

Ali 好正呀

Ok

Ali唔係唔好，但智雯好好多喎，好唔抵

Ali瘦到

ali好正！

bobby明玩串個party, 咁多人屌既？呢道有幾多tvb員工？

我FD好中意ALI 實好開心

點解啊！！！因因啊！！！！！！！！！

黃智雯既方以因好慘 咁都無

黄智雯呢

楊怡冇

算啦

係cable睇到而家冇諗過會有呢一日

Ali咁嘅戲都拎視后
智雯

喊出竹水
係Ali啊

ali 都幾好 收貨

收皮啦完全做得唔好

智雯冇啦

On撚9

智雯bb

黃智雯連受歡迎女角色都冇

靚撚到...但點解可以咁平

好靚啊

老母b好嬲

入面ali好正喎

曲撚到圓 你地咁真心聽佢段野

咁淫都冇獎攞

屌 點解唔係黃智雯

套bb
睇唔出要咩演技

何生個仔

上位快撚到，咁快就視后

Ali可以出去拍電影

珍姐真係救世主

食撚屎啦李雞馨！

點解唔係因因

今次領得合理

Ali 淫能到😵😵

雜誌話佢有病要入廠？

智雯
但Ali 都好好

ali,做得幾好

做失控媽媽

ALIIIIIIIIIIIIIIIII

安慰都冇

咁佢同煒哥應該要調返轉。

Ali憑咩贏智雯同煒哥

多謝 Danny la

用過我既監制

係

超埋翠如

屌 垃圾ali

6分鐘幾乎推爆post...

痴線
同上年一樣
吹下風做下封面就做視后
還我因因呀

個天係公平嘅

黃智雯做左咁耐都無得攞

屌 憑咩

大帥哥呀 屌你老母

同意

屌你

咁你覺得點做先好？
有咩可以改進下？

搞錯呀 方以因

煒哥智雯都好過ali

d獎求其俾班垃圾就算

肯用我肯試我
我都想試你

馬壯提水

要不是就哥 ali仲做緊雞咋

TVB,屌你老母

ali好有愛

好多謝每一個用過我既監制

李佳芯係做得好好，但係黃智雯點撚解會無獎啊？？？？

好多謝上過我既監製

其實我覺得ali唔識做戲⋯⋯

CHING駛唔駛咁多陰毛論

Ail 沙灘布

出去拍電影啦

智雯啲戲係好過Ali喎
成套bb來了淨係喺到鳩嗌

果然係師奶台

比老細中出幾野

因因親生女都無份

上年比ALI
今年咪比到方以因囉
屌你比乜春唐C詠呀

唔想智雯做下一個馬明

最唔應該偉哥拎 咁應該比黃智雯

ali同左幾多老細上床

Ali勁瘦

拎去洗啦

唔係頒俾黃智雯 真係心都碎了
雖然都鍾意Ali 但BB來了憑乜

好正呀ali

喂啊智雯一條友做三個角色啊
ali最勁都係一個角色啊
點解啊

有避孕嘅感覺

ALI 世界第一

仆街死啦

直接cut左我最喜愛男/女角色

佢性格幾好 又唔博出位 默默耕耘

其實想因因攞多啲

黃智雯竟然輸俾李佳芯

好開心 袁偉豪 黃智雯 輸曬！
雙料視帝視后呀拿

ali唔拍學是 為左女主角

Ali 收皮啦

Ali !!!!!!!!!!!!!!!!!!

避孕

星馬掃哂 仲想點

雖然好鍾意Ali 但計年資 經驗 同演技都未到佢 佢同煒哥掉轉個獎就差搭唔多

今日bobby真係好反常 做咩做到咁呀

真係唔覺Ali做戲得，不過其他人都唔突出

爆肚

馬來西亞同新加坡比左

屌 方以因做得咁好都冇 tvb又唔捧之後肯定好難再有

ali真係好靚

半收山啦佢

咪就係...

搞撚錯

10分鐘一個post

因為Ali好啲

屌你老母!

唉 黃智雯 ... ali都好啦

邊夠班....

播個時間閪

多謝珊姐

垃圾tvb a咩li

擺明串鳩班友
你睇do姐都唔敢出聲

屌你老母 點解唔係黃智雯

屌你老味 方以因咁都贏唔到 點先贏到呀

好細心啊

智雯同Ali 兩個我都好中意
但講好睇 因因依個好睇過ali

Ali 有撚演技咩

講野口音
土生香港人講野有口音
定發音有問題

攞左星馬個獎

想串邊個有後台

Ali>>>>>>>>> 黃智雯

拎最受歡迎應該會合理d....

有避孕嘅感覺係點

ali唔係同老細上床 西拎到咩 條仔線帽笠到落腳指尾 軟飯on9仔

收皮啦

證明馬來西亞果D視帝視后係豬肉獎

女版馬明

一定好好奶

ali戰勝胡說八婆們

咁你一係冇睇，一係盲撚左

可能忍左好耐

真心感動到我

Ali今日個LOOK都幾柒下，邊個比套咁柒既衫佢著
佢隔離果D套衫靚佢好多

上位快過火箭
呢20年上位最快既女主角